收到風香港富士打算趕絕水貨

買水貨果班RIP了，黎緊好有可能比錢都都唔會幫你整。

做咩唔post去成人台

行貨重平過水貨，買水貨本身就乃野

我係日本買咪寄返去日本整囉，運費唔貴

不嬲都唔整

而家係比錢都唔整

不嬲比錢都唔整

咁仲on9
買富士啲人攞黎衰